+++
title = "管理自定义角色的权限"
description = "支持更新平台上自定义角色的权限信息，可增加或删除角色对平台上资源的操作权限。"
weight = 7
+++


支持更新平台上自定义角色的权限信息，可增加或删除角色对平台上资源（包括自定义资源）的操作权限。

**前提条件**

您的账号已拥有平台管理员角色。

**操作步骤**

1. 登录平台后，在顶部导航栏单击 **平台中心** > **平台管理** ，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **用户角色管理** > **角色管理**，进入角色列表页面。

3. 单击待更新的 ***角色的名称***，进入角色的详情页面。

4. 单击权限区域右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **管理权限**。

5. 在 **管理权限** 页面，参照  [创建自定义角色]({{< relref "10usermanual/platformmanagement/roleanduser/role/2rolecreate.md" >}}) 更新权限配置。

6. 单击 **确定** 按钮。


	
	
	

